test

test

Test

🥶🧄

T

teeeeest

熱烈地彈琴熱烈地唱

[bouncern][bouncern][369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n][bouncern][bouncern]
[bouncern][bouncern]熱烈地彈琴熱烈地唱 [bouncern] [bouncern]
[bouncern][bouncern] #assn# [bangheadn] [sosad3n] [sosad2n] [3n] [sosad2n] [sosad3n] [bangheadn] #assn# [bouncern] [bouncern]
[bouncern] [bouncern][369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [bouncern][bouncern]

lm 熱烈地彈琴熱烈地唱lm
lm lm [fuck2]lm lm [fuck2]lm lm [fuck2]lm lmlm
lm lm lm lm lm

#hohosk# #hoho2sk# #hohosk# #hoho2sk# #hohosk# #hoho2sk# #hohosk#

#xs
#xm

#xm

#xm#kill

# xm#kill

我

。

Don't get

屌你

吊你

官方網頁：

官方Twitter：

IOS：

Android (Google版)：

Android (DMM「無修正」APP版 )：

PC (DMM「無修正」版，要VPN)：

DMM 綁定教學：

有好多巴打經歷過「iOS壞App」既問題，所以強烈建議盡快綁定DMM，以免失去寶貴既遊戲資料!!!

日本Wiki：

巴哈新手攻略：

敵方能力值資料：

傷害計算機：

武器極簡評(殘體慎入)：

細說城娘 (By 香辛狼與羊皮料)

J圖區 (下方點擊展開、以免洗版)

.

tt

#include #define pi 3.14double power(double x,double y){ double result=1; for (int i=0;i result=result*x; } return result;}int factorial(int x){ int result=1; for(int i=x;i>0;i--){ result=result*i; } return result;}double sin(double x){ double result=0,current; for(int i=1;i<=20;i++){ current=power(-1, i+1)*power(x, 2*i-1)/factorial(2*i-1); result=result+current; } return result;}int main(){ int y; y=3; printf("%f",sin(2));}

testetststsg

[member] test [member]

[quote] test [\quote]

[member]test[member]

Testing

[url]ssjj[/url]

我唔L想再見到咁L多人傾家蕩產 你班PK 咪L再玩margin+option 好嗎?

[url]
[/url]

Test
[url]網址[/url]